互動故《島國經營模擬器》

萬物歷 448年5月第四周

「咁多位選民你地好，好高興可以擊敗咁多位有質素嘅選手，當選依個遠洋小島嘅領袖。

貴為首位女性領袖，我必定會歇盡所能，為大家帶黎一個番新氣象。

競選嘅口號唔係空口說白話。起不久嘅將來，我會一一為大家實現。

我地嘅目標係成為世界其中一個大國。

地方雖小，但包唔住我地壯大嘅志氣，為左我地嘅未來，大家一齊努力！！」

「好！」

「講得好！！」

在全場鵝們的歡呼和拍掌聲下，我回到了島國領袖辦公室。

我係奠悅鵝，今年10歲，以鵝嘅平均壽命40年黎講我其實都只係過左四分一，可以話係非常年輕。

有時都唔知點解佢地會揀我，不過當選左就要努力，我唔會辜負咁多位鵝民嘅期望。

我翻看桌上嘅文件，上任嘅第一道決策就係移島，移去大國附近……

到底我應該移去邊到好?

賢內助，你黎得啱時間啦，到底我應該移去邊個區呢?

上、下、左、右，最快三個回覆

右

上

下

左

冇共識？起點好重要咖

毒島

左定右呢

萬物歷 448年6月第一周

嗯，雖然意見不一，但似乎比較多人揀鷹國同米國之間，一於就聽前輩嘅意見，移去個到啦。

經過一星期嘅大遷移，我地遠洋小島終於由世界嘅邊緣移到依個位置。我地終於唔洗做邊緣鵝了！

咦…?等等!

立足大國左右，我地要點介紹自己呢？冇理由話自己係遠洋小島掛，我諗我地要改個新名先。

等我諗下再俾鵝民揀:
香江
香城
香島
鵝國
唔改名

咁多位，我地小島改做咩名好啊？四揀一，最快三位

無名島

仲有冇人啊？小弟打字慢，唔好走啊

２０７元

唔改，島國

墨巴大駕光臨，但我唔明咩點解

唔改有一個

萬物歷 448年6月第二周
國家狀態: 132名民眾，滿意度:100%，國庫100萬。

咁多位鵝民似乎都好滿意依個位置同埋島國依個國家名，暫時未見有咩反對聲音。

其實我地咁多年都風平浪靜，我發現原來其他國家都有一啲叫做基礎建設嘅建築，我地都無，不如我地起一個基建先啦。

(基建起將來故事有用)
警察局
消防局
醫院

賢內助我地應該起邊個好?

各自為10萬，最快個位。

醫院

萬物歷 448年6月第三周
國家狀態: 134名民眾，滿意度:100%，國庫90萬。

經過多位日夜交接，鵝不停掌嘅工作之後，一間醫院終於落成。(-10萬)

真係唔敢相信原來遷島可以令大家咁有熱誠，可以為我地國家負出自己嘅休息時間。

醫院雖小，但五臟俱全，希望將來唔會有疾病，發揮唔到作用啦。

到底我地要為醫院改咩名好呢？

最快嘅賢內助，可以為醫院命名。

吳依仁醫院